GMBL 天竺鼠太空難民們的地心探險

不推文thx

lm

Lm

Lmlm

不知不覺1001

買左rkt豬緊$6.2
聽日食茶記冇得轉凍飲

一陣有神秘力量

聽到悶
神秘滅世棍？

神秘力量姐, 冇話向上下推, 可能係向橫推呢道力

人呢？

極有衝動入返1000蚊末日put

邊隻

啱啱跟咗少少

餃仔做咩

RKT

我杯凍飲

少年危機

又想搵人陪然後食檸檬？

兒女私情無關重要
家庭事業

RKT同KMPH我都諗緊
其實係咪大部份藥過完FDA爆完都會跌返啲

返黎啦？

FDA前price in曬

諗住幾多放

我入左1000蚊咋...當跌左

Pltr繼續妹

牛牛見到， 不過唔知點解叫人買uwmc , 一出 rkt 就跌

可能升返呢諗緊set完賣單就做嘢

因為wsb啲撚樣自己買定

推完呢隻推果隻，我反手put曬佢地老母

tradingview真係好正

唔怕坐貨rkt可以價投了，用q3q4加埋，現價得8pe

計左DCF未

噚晚有段幾好
一嘢上到25.5咁滯
然後就沒有然後了

短炒不......

無dd比，我會價投rkt咁解

今日都難啲升到上去

今晚唔跌當贏

arkk

木木好橙，係咁比人追擊，追住佢買個d股黎沽

KMPH同RKT 2隻都熔, 一隻熔升, 一隻熔跌

笑死奶凍唔知有冇買

個IV唔敢入

屌牛牛跌穿160...set160入左

我都161入咗, 納指插水

點解我係買中跌熔個隻

緊係無

我斬左今個月都冇得飲凍飲

PLTR係咁玩燈掣
好過跌

好快地心探險

唔好啦.jpg

勁想玩RKT末日期

去馬gogogo

百度夠鐘入貨了

已經跌返20%, 冇意思啦

買佢跌穿25

我加倉溝緊

本身都24, 個下行空間細咗啲咁bor

你睇清楚dd佢earning 12個月係幾錢

有睇開既股都全紅

151/152我入多注

你覺得佢年年都可以200%?

我158放咗, 睇定啲納指先, 一陣又插3%就好玩

150唔洗諗啦掛...

咁跌法 起碼可以等多2個月糧撈貨

所以我假設佢q4開始0增長，你單用q3+q4x2塞落去

上次納指盤中插3%, 佢個日盤前落到140穿咁濟

drop to zerooooooooo

Gme 同rkt 抗跌力幾好， 係咪short seller 賣其他野籌錢搞到大跌市

今年係熊年 唔係牛年

本身開市個watchlist 7-8成綠, 而家調轉, 8成紅

有人當呢隻係gme單純因為short flat，但我睇到既野一隻好股上落好似btceth咁快only，講堅有無ss我無咩所謂，你單純將佢q3+q4=2.35塞落去，你應該明我點解話自己價投rkt，帳面依家坐緊10%岩岩溝左注

定係好多人buy the dip

咁你預計佢每年增長有幾多?

twiiter 都好多人叫buy d spec 既dip

點解buy dip 會成為左口號

前提係有無限既錢先得

我單純覺得你用錯$1.76，間公司自己比左21q1預計增長

個數我係seeking alpha揾

佢計個dcf個數咪同我差唔多

你望望篇野係ipo前未有q3q4業績數字我唔會再做dd公開所以唔洗再問了

頂 頭先佢岩岩好151入唔到

154入咗啲, BTW 16蚊KMPH入咗1000鎂10蚊PUT

我都冇話要你比dd 我都唔睇基本面

諗住學術討論學下野都一野ban走我

升左幾多

0.55變0.7, 27.27%不過入得1千蚊話明而家小賭怡情算

大賭會變李家誠喎

GME大賭咪變李嘉誠囉, 但冇食

大家好

好

GME你係大賭完加注大大賭

賤莊唔俾我過多關我都係想賺8位數姐

我忍夠隻PLTR
決定末日put柒佢老母

主要係我依家麻麻地學術討論去解釋，同埋你連數字最基本既資料都錯曬，點討論明明全部野google到，牛牛有rkt交比證監份2020財報你又唔睇，同埋恨鐵不成鋼明明教左勁多次了

就嚟多個ptgf

岩岩第一眼突然覺得好似返左MK年代
唔用 我 黎稱呼自己
第二眼睇真啲先發現

我男
有冇後生女幫襯我

男嘅想有後生女幫襯諗多咗, 一係欣宜, 一係跳舞群組咁俾姨姨lamp, 自己揀

既然係咁我返去繼續學

早啲訓算妹下妹下

+1, 154入完158走咗, KMPH PUT都走埋, 掛張單買futu就唔睇, 瞓得

我斬撚埋RAAC IPOE
PLTR放佢一條生路先

掛150訓覺

你地平時有冇set止蝕 定諗住sh357年求鬼其

有信心啲嘅股就唔會最多溝
細股就可能10%止蝕

我豬左100蚊
冇得飲凍飲了

我個人就唔太喜歡溝貨

明明可以靠樣子食飯 但偏偏要努力工作

可以有仔幫襯你

勁悶， 入左d 石油落個portfolio 抗跌力好好

我都睇左兩次 明明 明明

明明突然扮cute

好唔爭氣覺得好得意

發覺GME之後買乜都跌

跌到無咩感覺，去捉返鋪聯盟戰棋就訓

呢幾日睇股票既時間少左， 終於有返d 生活

屌一齊打lol

棍巴

頂...牛牛150穿埋

唔穿150你SET150點入貨

你都入左？如果落140我考慮孖少少

我SET咗153入咗, 納指血崩, 想穿13000咁

集中返玩幾隻？財巴都執左倉，
呢啲時候玩太多野實死

我上星期斬晒其他野啦, 得返FUTU 同BIDU BILIBILI CALL

RKT真係返2X

我都斬淨PLTR牛牛
比多一日佢
聽日牛再跌唯有忍痛斬埋PLTR

唔好提我冇買到末日put

納指陰跌緊落去準備穿, 唔知牛牛個莊撐唔撐得住

唔叫？

刨完連登故
今日又發生緊乜事
tsla唔係今日射火箭咩

打返5vs5得唔得

我屌
一訓醒...各位觀眾...144

十鳩幾年冇打main阿璃

troll餃

跌到咁 今晚都係早d瞓算

我齋玩女角

Set價訓得

同現實一樣玩女

講咗幾多次冇
單純人緣好多人愛錫

唔睬你 我同明明巴自私玩

明明唔鍾意我
明明要你

一醒起見到納dee守唔住13
返工對沖啦各位

Tsm加左6股均價127紅字中

得跌個方面先會跑嬴大市

價都廢事set 反正全部都正股
俾心機返工好過

琴晚帳面唔見1萬

我都差唔多

已經麻木左

食二手飯了

今晚我跳船了
PLTR有緣再會

為何斬 加倉落futu bidu?

Wsb盤前嘅尾叫人接UWMC ，
一盤中即跌
信WSB唔怕

加倉落富途
百度我310斬曬
牛牛135入最後一注，冇錢啦

而家我當wsb係笑話咁睇算

真係再跌到135你敢唔敢入

係反手put佢老母
雖然得把口
琴晚如果41果陣有反手put RKT就發
但都係唔敢玩

入
135喎...我唔信出左財報上唔返135

我瀨過次財報之後有恐懼
財報配大市差可能offset左

唔溝都冇野好做
唔通斬左佢咩

菁蒼派

股joy

隻野唔識升

C033

之前走咗避咗一段跌幅但太早入返市
賺嗰啲琴晚都變蝕

我成日一諗起pltr心情即刻好左百度溝到都係輸緊10%帳面

琴日佢叻仔架啦跌咁少

百度隻仆街跌到我懷疑人生
又話香港上市
又有老母G持
都仲係妹吓妹吓 同 跌到咁

老母股全部都閪冧啦，新經呢半個幾月都出哂事，好難獨善其身

好彩係重倉百度我280張單無切溝到296，最重注係255

正常波動姐，渣spac玩呢一波無30%好基本

296個張係call
roll左？

我計過如果我揸返SPAC應該只係輸少5%左右

港女又一日升一日跌

「受美股拖累」

正股

渣咩spac輸咁少

我指對比我而家揸PLTR黎講只係輸少5%

證明你pltr夠低位入個fd40坐艇話唔溝了由佢擺

40

40無咩問題啊，佢好細注

其實pltr真係唔差 但點解會跌到咁撚樣...

高J師

你幾多入

溝到34.82

接人上車

所以唯有係等ER同多啲似demo day去promote佢自己d product時
之後希望可以有exponential growth

最慘係到時可能先升到4240入場果啲人賺得少少

如果百度再跌就賣鳩曬其他柯煙百度，我明明地木木買apple當cash係點解，輸少當贏

其實係咪月供穩健股當儲錢既概念

我睇住佢最後個半個鐘直插冇水花

關我咩事見到大手option就諗起我?

我打算月供百度出糧買佢1萬蚊咁

本來打算月供arkk 而定變左tsm...

Free SM

我今晚斬撚曬其他野all in牛牛了
今朝入埋錢再加注

你係月供成個fd?
佢永遠叫人月供2800
明巴你就月供百度

咁應該的確可以保本既？

其實佢之前個demo day我覺得都算show到個product嘅獨特性
最大問題係佢個security problem同埋主要得政府大客用 好少SME會真係用呢類software去做data collection

SME 身上好難賺大錢

靠多大客用建立platform externality之後就

*network externality

其實啲人跌少少就走哂出嚟開post抽水係咩心態
發覺每次都有啲人好撚得閑 我以為GME完咗就少減啲 點知一樣

憎人富貴厭人貧
睇人仆街最開心

有冇人同我一樣已經進化到好想啲香港人仆街死 攬炒 日日生活係到真係好撚燥底

屌發左個惡夢
百度升到上580
之後明明巴出黎同我請：我一早話呢張call會入曬價

當明燈 一見就盤中走佬

百度升已經係惡夢?
百度升得應該其他中概都升啦起碼

夢想成真

屌又㩒錯無不推文

新手根本唔知熊市係乜, 等我話你知

連登仔不嬲鐘意睇人仆街

吉狗係咁架啦

真係睇唔明呢啲人 自己放左唔想佢升之後心痛就話咋 啲人唔係唔想自己贏多啲輸少啲 係單純想見人輸痴線

得百度升

就快啦 唔比出境啦

都唔知係咪得香港係咁嚴重

財經台風氣其實仲差過波台
好多時波台互抽其他隊輸波無乜惡意
大家玩慣，唔係真心想人仆街
得少數就咒人空難，斷腳死
但係財經台好多都係等睇人仆街
睇唔順眼你賺到
有人分享賺錢就屌人牛市股神
止蝕又笑，sh又笑，唔sh都笑

納期轉燈牛牛加油

呢排兩派世界大戰，老實講，無人有水晶球，自己有自己一套，唔知點解要批評/笑9人，定係我太認真

近排成日升一日跌一日, 然後就隔日互相BINC CLS

我角度覺得連登仔好中意聽人意見，買之前問點睇，買完之後問走唔走，走左之後問幾時入，就係因為有人中意聽有market所以咁多走鬼/sh post，你有冇見我買百度前問下你地我係中意買，中意溝，其實關其他人撚事咩你睇財巴就知，出左少少名好撚煩如果知頂知底我去咗炒牛熊呀，得鳩閒同你上連登鳩up

財巴既post同record有個好得意既風氣
好多人又貪心，又唔願做功課
成日將買股票呢件事「外判」比人
不停問「少少本買邊隻好」
「幾錢入，入幾多好」
「目標價睇幾多」
「預期幾時上到」
有D仲入去買人option點玩，咩係call put
完全當人地係online game既攻略書

我地呢度買完叫人唔好跟
所有野自己負責任

知頂底我孖再借財仔all in啦屌

岩呀 最多後來先知坐埋一條艇

都係果句 知底知頂洗撚係到同你talk shit玩兩日就唔洗再睇股市啦

真係好憎香港依個地方 啲人扭曲到
尤其上年俾個識咗十幾年嘅fd呃錢就更加憎香港人

...你當人兄弟人地當你契弟...

真 仲撚有窮人咩...

所以我寧願唔開post分享算，連財巴d post慢慢入面d人都係咁，gmbl又唔人屌，玩完豬m姨叫人買牛牛又比人屌，個時個原因好好笑，因為財巴走曬貨，所以我叫佢地入係接火棒，自此唔去財巴post，財巴tpgy都比人屌到開花，大佬人地係上一波20食完一轉又一轉你先跟

香港已經搞到咁 身邊啲人又係牛鬼蛇神 連出街揸車都一定預到啲仆街 你話依個係咩地方

我發覺香港人好似壓力愈黎愈大，個個都好燥

其實財巴真係好好人，佢自己一入完就開po，跟得貼嘅可以同佢買到同一個價位

真係好想移民

有錢既 早走早著啦
後生20頭果班就話冇錢姐....

我就係無錢廿中

我都廿中但車都冇.....

你同事點

如果我係佢就唔會再開post，下下比人屌比人binc

轉身轉得快又比人屌

其中一個原因都係佢哋software算貴

其實啲人冇睇哂佢講嘢，攞一句半句出嚟就無限放大，cls

其實冇睇哂仲走出黎屌既 怕唔怕醜..

財巴我淨係睇過tpgy嘅post
覺得佢真係好有心機咁分析間公司係做咩 有咩potential business
但係下面真係好多人搗亂...discord嗰邊嘅風氣就好少少

屌，好似佢上次個逃生門po，都唔知啲人閱讀理解零分定係根本冇睇晒斷章取義。明明佢無叫人清哂倉，佢叫人唔好孖咋嘛，到佢係插到應一應嗰個星期二晚買貨，又比人屌

不經不覺又5點
已經慣左

跌穿埋140
唔會穿130掛

懶得睇，認下轉頭食咩晚餐好過

食樹皮

我吃土

佢放假, 琴日問過佢, 佢琴日盤前入咗NIO

盤前已經小股災咁

洗洗紅到咁

有啲危, 上個平臺係11X-120左右

TSM插水

今舖堅FreeSM

屌...

1.X%姐, 牛牛百度B站個啲5%起跳

120啦...好驚佢穿100上唔番...
又要留比個孫
執完屋認真做次dd加強留自己信心先

唔好方寸大亂penis sell
真係心理壓力大先考慮止蝕
一急亂trade好易左一巴右一巴

休息吓好過

唔好食牛肉就得

社巴
我睇住個倉壓力又大左

自從gme單野之後
好似最近睇d口水文乜鳩都講wsb
同short squeeze
好撚煩

我蟹住PLTR陪住你

哇屌 IPOE同IPOF閪冧到

我蟹埋typg. Tsm arkk

Thx 社巴

仆街，前日先入ipoe

巴打你應該好少追po

有追但以為跌定

The stock market is a device for transferring money from the impatient to the patient. – Warren Buffett

各位加油

記得
睇多啲書
做多啲dd

斬倉止蝕定SH 真係難決擇

今日只係一個星期既一日
一個月既一日
一年既一日
熄app唔睇繼續過生活

就嚟要del app先得呢幾日連飯都食最平果d

睇都費事睇百度set好曬未郁過

放心啦

好快連飯都冇得食

練定兩餐變一餐

唔驚（震緊）

睇下鮑威爾到底今晚1點講咩就知短期個市有冇得救

我諗緊幾時溝貨好

鮑：由於個屎係咁跌，我決定私人印多19萬億派比大家

19億...咩先

鮑仔起身未，個個都等佢打救

都係果句 正股驚西

大家估下佢講野對個市有咩唔同既影響？

頭先睇睇 大果幾隻3d printing 高位計都跌左大約50% 但係高位都係二月頭定一月尾嘅事上得慢回得快嘅版塊

今晚好靜

屌訓著左130溝唔到
岩岩好唔到供

盤前妹

閪冧, 都唔識彈, 冇討論價值, 等睇今晚鮑叔表演

牛牛彈返不過冇撚用
晏啲搵個賭場買張末日期補血算

精神支持大家

3d我睇住佢早幾年割左一波

全世界睇鮑仔頭，鮑仔如果今日一話救，又變返閪冧升唔救就.........

都彈唔返上去如果今晚收市低過140就危啦, 我可能又斬

所以我都係等緊1點, 佢講野一唔對路我就斬斬斬

大家加油 我走先走先

斬曬啲倉？

FUTU瘋狂玩燈制

睇好遠線 不過冇貨係手住

斬啦仲等咩

點解？ 覺得唔會救市？

日日見紅怕會抑鬱

arkk 120蚊都守唔住

又話睇幾年以上 做乜個個吹哂春啊又

我打緊機等130加倉

GME個價就嚟超過TSM

新手求教 想問點先決定sh定斬倉係咪今晚救唔返就會一年半載斬上唔返嚟

百度眾師兄唔好驚
我地只係坐貨
我地係價投
佢一定會升返架

依d叫坐貨 聽日個市一升...

點解gme 盤前有上過300既？

.gif

睇圖冇喎

不過我開今日盤前又無

SPAC全軍覆沒

好奇怪...

spac 泡沫爆破

RAAC APSG冇泡沫過

avan 點解會低過10$?

其實冇話10蚊鐵底
啲人panic sell咪開低啲等人接，
惡性循環下咪會低過10蚊

SPAC係可以低過10
只有合併唔成功收皮先會以10蚊退返比investor

係咪會一路v 到一點

futu 大v

咩事

大奇蹟日?

全世界V

納dee都大V

百度升啦
係我既貼文起了作用
上啊返家鄉返300

個V對稱到

繼續sh del app 等死

琴晚盤後嚟

點做到呢個效果

去左打機，原來已經地獄又折返人間

打機成日唔叫我
說好的電競隊呢

屋企冇咩事嘛

我住村屋用電話卡上網費時害識既人，害下路人咪幾好

佢屋企有事？我一野拉到最底無睇過

屋企冇事

岩岩先爬返文，係首先要講你係咩股，有冇媽到

我就早幾年親眼見住3d print岩岩出黎個時吹到天上有地下無改變世界，又真係比佢坐幾年返到鄉下賺錢

見你之前話家庭事業

原來誤會左冇事冇事

對唔住原來仲未

小心比人Bam你

你係咪搞事
差咁遠都睇錯

你得閒個時講你係咩股，好似雷達vldr得返13我就覺得可以坐下，如果係la就唔係咁睇好，qs唔多睇好，睇你隻股有產品未，spac根本股joy左，onL9

明巴點睇iPoe短線

攪錯左姐，邊記得曬咁多股，spac股joy啦仲講

Spac股joy，好大堆spac都係我未見過既低位，有貨坐到依家咪繼續坐，無貨唔好掂住先

短炒唔洗諗，長揸可以嘅

RAAC我等佢穿10算

要做少少人生抉擇者

咁大鑊

叫左你唔好慳袋錢

香港定英國算唔算係抉擇
作為一個廿歲都冇既細路仔真係唔係好識點做

想唔想要小朋友，其次如果唔走，你屌我偽黃都強烈建議你考入正苦，出面市道真心差到仆街，你有時間睇睇上市公司年報就知，10間有9.5間蝕錢，賺錢個間係支那公司

睇你有幾多放唔得低既野係香港
走得既走啦...

呢d 10邊跌無可跌

最唔放心係屋企人
其餘冇了
其實就算我依家唔過去 畢業我都係會去

無話偽唔偽黃
正苦工都唔係話做就做啦
留得係度繼續生存入正苦可理解喎
唔好係正苦度做下做下變左就得

鮑仔出黎未啊屌應該好多人玩spac比人斬曬倉

咁既然grad左都會去 咁咪留住係度先
同埋趁依段時間多啲陪屋企人囉

依d市 仲要行左咁多日都仲繼續孖
仲要孖到比人斬點救

係大V2次CLS

Snowflake V左30蚊
個V大撚到

Spac跌得最急最痛，你百度係山頂都係350-25x，只要唔係媽到盡曬都無事，clov$7，vldr$13，qs$46根本cls，以前發夢都唔敢幻想有呢d價，如果唔係有百度我會求其搵兩隻各50%訓落去

笑死

gme

留言都好笑
搞手但求打個和

是咪又要扯起了

船P潮文

Spac跌到7蚊第一次見

gme睇5日圖 係咪vcp (9up

以前夢想係做AO
依家你要我宣誓再歸化香港搵鬼做

有冇業績拎比我望望，可能有關於上市支出/上市個股權要扣數類似係咁

宣誓儀式野
反正返工都係賣靈魂

我就黎投票個時15蚊止賺個時比fd話我傻閪

依家第二次簡科 發覺興趣做事業真係冇乜好處
今次目標係生存

等睇1am live

有冇live link?

Maybe this

thx

有心靈雞湯飲

完全唔識呢隻，
不過原來佢呢類高速發展嘅科技公司多數都係咁，
真正完全成型之前都係蝕錢，因為研發費用太高，
但係感覺呢隻野嘅前景真係唔錯

佢串9 契媽

點解仲未出黎

咁搶口

POWELL SAYS MORE LIKELY INFLATION INCREASES WILL BE ONE-TIME

全部好野黎 請sh

Xone我唔識，如果係我，另外三隻都會坐下，依家賣根本penis sell，坐到呢d價位先賣不如唔賣

依家賣左 3年後再睇返一個會後悔

牛牛跳水

下咁有信心雖然果時都睇過下唔係垃圾先入 但除咗bidu 其他都驚上唔返去...

準備千跌重演上年?

我都係咁先sh...但驚鮑威爾講完野freefall咁解

如果要捉浪就要靠自己，我岩岩聽佢講似係會壓國債係2%

通漲

市場唔buy呢斃在...

但佢好似話而家買嘅債覺得已經夠, 1個月1250億?好似
姐係未必會壓國債息

完美演繹期望落空個種絕望
納dee個棍

連snowflake都頂唔住呢棍
跌返十幾蚊

我聽完都覺得完全廢, 咩救市嘅野都冇講過, 我清咗勁多倉位

SQQQ真係行杯柄

All in SQQQ

佢好似話會壓國債息定通漲維持2%，佢覺得依家市場健康

得pltr係綠

係通漲黎, 2%, 哩個我有聽到, 國債好似話照而家咁買緊(姐係冇話加)
覺得個市還正常, 唔想影響, 咁咪姐係唔救市
我就清咗倉啦, 睇到上年3月, 怕怕

入咗

準備唱定明明綠燈轉眼變成姐燈都得

*紅燈

因為個市的確係正常

集氣唔會

我角度，單純我角度坐到咁低點慢慢溝仲好

得3倍唔好玩
有冇得SQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

唔知會回到幾多, 我怕遠遠未回夠, 怕撈係半山

返工對沖慢慢溝算 斬左倉一陣唔知乜事隻股升返但SQQQ又唔知乜事跌返入唔返貨就碌柒

SSQQQ
9倍
SSS27倍

唔怕死可以自己槓桿SQQQ
我清晒倉加入埋SQQQ

(成世仔第一次做淡友

末日call SQQQ?
做淡唔洗做雞

如果全倉sqqq
當佢真係升一倍到30
咁應該世界末日

痴線佬, SQQQ有option?

有
岩曬你玩

3倍做空應該好快?落30%左右? 9000左右, 舊年股災6XXX

癲
Sqqq 都option

如用佢最低位開始計
唔係今日先計？

不了, 學下做返個正常人, 咁樣就黎入青山

因為其實由萬四開始跌

I mean納dee

GME果期入撚曬
未出返黎

歷史總會重演,3月黎料

但舊年係新舊經都閪冧
今次剩係新經？

再跌就轉全倉百度牛牛仲有兩注等緊，跌落150我就係時候戶口轉錢，本多終勝

岩岩鮑仔都唔救市仲話好健康果頭講完 班AI即時做野

SQQQ波幅太細啦...option唔好玩嘅

我冇認真研究SQQQ個數點計, 但好似每日reset計,

如果唔係, 納指14K, SQQQ11蚊, 咁SQQQ要上到33, 咪姐係納指要跌90%先到, 應該唔係

係，所以難d跌咁深，舊經呢排都妹/升拉住個指數

怕唔怕舊經頂唔耐, 遲啲舊經都冧埋就....

有無邊隻末日call六合彩好買？ Sos? Gme?

FUTU穿埋130

唔敢入貨

respect, 上2個星期豬得太多, 太重倉溝唔掂,

試下加入青蒼派, 做下淡友, 睇下會唔會易啲追返, 唔同玩法,
兄弟爬山, 各自努力, 加油

其實佢又無講錯，之前有d太易搵錢，依家唔健康個堆新經先死得咁慘姐，有實業個d其實跌幅有限，tesla買在最高點未溝過都係輸33%，如果有分注溝下帳面頂盡輸20%，我以前買spac都周不時要坐呢個波幅，連登仔慣左直升機，15坐到13都仲溝緊

我無咩所謂，無人動搖到我，我慢慢溝

牛牛冇錢溝了
之前分注 4321咁去，432都入曬

你主要係叫甩孖展個段你無理到，你全倉有孖展咁輸落嚟呢段

係咪調轉咗, 唔係應該愈跌加愈多, 加1先架咩?

係, 個段輸嘅有排搞, 輸個一段仲有call

唔會4321咁分注一係平均，一係愈跌買愈多

on9左

同意，4入完，3入埋，你21點溝都無用

就咁睇圖, 如果收140以下, 甚至130以下, 之前裂口位, 可能好少支撐力/完全冇支撐, 分分鐘110-120先有啲支撐

(利申: 我TA好垃圾)

我鳩估要落雙位數

同埋你個仔係牛牛，完全唔抗跌，我都幾慶幸搵到百度甩曬d spac，用百度坐艇好安心，gik落返10.5根本cls，咩位買都要輸3/4成，我spac個list全部係地核，係全部玩spac d股神應該瓜曬了

個大市唔V真係有機隊穿105嘅話, 上一個平臺支撐係93

去到咁樣不如搵其他野入好過我會揀返D優質股,FUTU 妖既成份都幾高

Put鳩佢

都還好嘅其實, 牛牛都算硬淨架啦, 最高位回3成, 哩波跌浪入面跌3成以下我都覺得算強勢股, TIGR個啲冇咗一半

又唔使下下option咁癲我SQQQ當PUT緊啦

玩完gme個波都105，美股依家咁既氣氛又無侵侵用twitter救市，容乜易返雙位數

其實我覺得佢算還好, 業績爆炸, 之前個市旺到咁, 超利好佢, 跌幅又算企得硬, 唔算太妖啦

舊年未玩美股, 侵侵個時真係成日twitter救市?

係，成鳩日係twitter出口術，個市升少d佢都唔高興，同埋派左3萬億，垃圾登先派萬九

好後悔最牛嘅市冇入場

你擺過夜？

擺啊, 哩排揸一揸先, 鮑鮑今日講嘅野...加上個勢, 我個人短期真係睇淡少少

係插嘅話, 2日嘅事而家12630, 星期2 13600開盤...3日插1000

痴撚線我張16call食左糊

4.5入變左7蚊

我張16.5有冇機今晚搞掂呢

CLS真係入咗

玩呢隻真係唔洗訓

幾時入架
今晚搞掂啦

BTW唔熟OPTION 想玩又驚高價買入 蝕期權金

15.7果陣入去youtube睇左條片返黎16.2

痴線個市冇野好操作, 聽朝返早, 沖涼瞓先, 早抖, 祝你入價

屌 納dee反彈

個小小都叫反彈？

我張option得0.5
岩岩16.3跌到16.02

call sqqq?

係210305 16.50C

我買左張210917 30c 小小地試下

今晚有無邊隻六合彩買

升返120點 好彩走左 16 call

而家睇返分分鐘之前由100 溝落40蚊全倉gme 既人先係最無敵既操作，抗跌力100%

頭先納跌到4xx 點應該有賺緊la

7蚊走左

gme 又扯

升多啲佢燈黎

gs???

Gs唔會升咁少

上緊

升啦升啦

係咪似gs?

又落返黎了...應該正常掃貨平倉姐

跌到15.5了做淡慘過做雞

應該仲有得跌

依家蝕最多係option
錯在想估個底
想撈tpgy反而蝕返轉頭

Tsm跌左10%了...

我張16.5末日期好似有機
一訓醒見到盤後16.28

琴日溝咗ipoe
係咪太早

隻隻都搵底，如果無用孖唔多怕坐tpgy 17有d心動

冇用孖呀
23蚊買落嗰啲諗住坐
溝嗰啲唔知放唔放好

而家跌到咁講真真係乜都想put佢回血
特別係正股唔走果啲

斬曬

大家還好嗎

唔好啊屌
早知而家先入都未遲啦 諗住月供長線唔洗睇價...
點知都有個壓力喺度

有早知我係頂放撚哂佢
日日跌幾%

你玩緊邊隻？

咁就真係無建議，個時話左唔好買spac無人理

預備推埋條女落百度個火坑

一直坐緊潛艇
頂得住

諗住佢就嚟合併會冇其他spac跌得咁甘

臭雞八婆冚家鏟

科網唔敢入

就黎見到地核 準備係另一邊穿返出去

坐曬呢轉都真係無咩操作空間唔賣又未知到底未，賣又驚升返上去

操作空間就係諗溝唔溝貨
仲有八成資金未入市

問題佢唔係一棍棍大棍熔斷咁跌到一步到位, 慢慢唔熔咁跌, 都唔知個底係邊

Tpgy我差d 19蚊入返去炒，依家spac我最多係繼續坐，唔會溝住

買百度啦，特價大平賣，分佢3/4注

同上年3月一樣，科網其實股joy左了，郁下跌30%基本，依家就係睇邊個個倉夠抗跌，邊個夠膽撈，我都唔建議入妖股，但百度唔怕

其實TA睇支撐同阻力既概念係點
升穿左阻力就成支撐?
一跌穿支撐就變阻力?
但一跌個陣d支撐位話穿就穿

btw 突然咁諗
升市唔知邊隻個股爆升
跌市痾煙SQQQ就得
做淡都唔一定做雞

琴晚已經做緊

唔想斬倉但又無錢入SQQQ

我唔信呢d，tesla amaz就係好例子，個個位都支撐，個個位都可以穿

Tqqqqqqqq

納Dee想點

睇指數期貨無咩用，我地個堆跑贏大市...........跌個時

真係易玩，港股一日升一日跌， 屌

我地去左買TQQQ

SQQQ先岩

單跳，平均注買到佢爆就走

阿婆都識玩

Chamath just sold all of his SPCE stock.

SPCE係咪已經GG

Ipoe都唔同佢玩了
等陣佢會唔會賣埋

今晚spac又股joychama根本係spac始祖

屌，spac隻股票啊，唔係spac啊，不過預左佢個堆野拉冧成個spac市場，一陣轉個青倉ipo就含撚都無味，再勸一次，近期唔好掂spac股

SPCE黎
但SPAC都凶多吉少

而家睇咩都變左spac

咁之前SPAC又真係鳩買鳩坐都好易贏既

訓返陣先
今晚又要睇SQQQ
玩末日put唔撚洗訓

決定了 tsm穿100既 我問屋企人借錢溝

不要ta 只要價投 大家比d掙扎

玩到咁大

全倉富途ing

我阿媽拎d錢入快手.....
咁不如比我買tsm好過啦

以前又真係好唔健康，鳩買鳩溝鳩贏

末日put SQQQ

你個個係末日CALL下?

係 sor
過山車黎

有肉食咩

琴晚食左張16

profit幾多

屌下下盤前升少少 盤中閪冧....

0.45變0.7

55%

今日買仲有冇肉食
會唔會冇人接貨

點都要6合財回一回血先...

sqqq盤前黎料

但會唔會今晚殺call

其實我成日諗星期5點解係殺call, 唔會係殺put架咩殺一邊總會益另一邊

3倍做空炒到變左SQQQQ

邊面多殺邊面掛

警方瓦解「唱高散貨」洗黑錢集團，拘１２人檢獲９億財物

大家決定SH又唔撈貨嘅，今晚星期五就去玩，熄app唔好睇，廢事做傻事

無睇好多晚，今晚有冇人lol台股ng開心場

台伏

troll game場

有！++++

但我收11點

連brkb 都跌，自己個心舒服啲
唔關自己事，係大市問題

咁仲大獲
即係舊經而家先開始跌
即納see有排都未跌完

跌多啲
下個po可以改名SQQQ

12

12點

我依家真心好廢，以前打到1700-1800分，最近rk係銅牌場

話說有冇人打FIFA

我未勁過搵埋餃仔先

希望我張末日期快啲甩到手

好奇有無人夠膽今日撈底

有錢既話我都想撈

琴日鮑蛇9up完果斷cut lost
依家都唔夠膽入住 好驚佢假反彈半夜又熊

咩call黎，無爬文

睇返指數都未完全係熊市 9月開始升咁耐納指依家先係高位跌返10%...

如果玩慢熊會搞到好多人損手爛腳 , 上年9月果種直插都仲可以入淡對沖
依家幾星期不斷上上落落 洗倉洗死唔少散戶 普遍散戶恐慌指數應該爆燈
減完倉又入貨 入完貨又LOOP過, 坐艇都坐到傻

建議先研究點解加息會影響股票估值，再研究頂多2/3隻股預備sh幾年，對於科技股黎講只有成功/唔成功，你聽過科技股比利息拖死未，根本依家好既科技股行vc都大把錢任佢洗，係傳統重資產股先因為負債多，毛利率低先會比利息拖累業績，tesla毛利依家都廿幾，10年國債升個0.x%你覺得影唔影響到佢

今晚嘅SQQQ 16.5call

但係納dee升緊

屌

可能死貓彈假升直跌呢

係就好就快變廢紙
屌鳩納dee

納期直插啦

岩岩想po

屌可唔可以開市先
我張call未走得呀喂

未見過熔斷市, 想見識

又彈返上黎
搞事

好撚彩已經清晒spac，但太早撈底，無晒操作空間
由佢慢慢坐

全部個圖都一撚樣樣咁

全部跟納dee

納dee彈返上去

跳完水反彈破埋全日高位

但係個股唔彈

唔好咁 個陣細個睇依套睇到喊

而家睇到左一巴右一巴...都睇到喊

順勢T下先

Google高頻交易，美股好多ai機械人食格仔

你好似中左伏

.......仲spac

我指百度futu

佢好似買左好多SQQQ

富途我都麻麻地玩了，price in左大部分，有左百度咩都唔想理，幾時變千度

好少咋, 一日先2,300蚊上落比起之前2,3萬上落

我又入個末日SQQQ CALL玩下先

入張16囉

入咗, 1000鎂, 升緊50%

咁快升左50%？即放

但納指未跌停, 係咁今日新低
同埋我想講手續費真係好貴, 買1000鎂...升50%, 賺500, 但60張, 一出一入, 手續費120, 賺50%變38%

邊有今日新低今日落過12300

GME 已經高過FUTU

開盤之後, 納期唔計啦

....下下盤中就閪冧...又可以訓教了

掙扎呀

買GME真。贏家, 又40上返黎, 又抗跌, 仲識升

屌我張期 SQQQ 16.2果陣買
雖然琴日食左張16

屌 問題當初我入gme個價係32x呢...

40溝, 都輸少好多啦, 不過GME真係冇得講

又想V, 多空交戰

個個星期五都v來^去

賭場買大細

又照上星期既走法畫. 假升希望

好癲, 我張SQQQ CALL, 上一秒賺10%, 下一秒又變返60%, FING撚到

跳樓機
最緊要仲正數緊

頂會唔會新低, 結果升咗幾倍但買得少少

個倉又轉燈了

玩唔撚掂
本身3倍仲要槓桿10倍

你又想車100萬落去？

冇錢啦屌, 窮, 同埋3倍再CALL, 太刺激150%

屌我張16.5決定唔入價就由佢廢紙算
1000美金

如果舊經都頂唔住 就要搵D SQQQQQQ入貨對沖下

今日道指納指個trend一樣, 不過納指幅度大啲, 一齊紅燈就危啦今日

SQQQ都係太慢
SQQQ option先係賭撚嘅玩具

員工們要唔要做下股東, 16蚊 唔知要唔要支持下

咁貴

依家要17蚊了

又轉燈, 今日個市要玩壞啦

呢啲時勢 真係要小心為上
估計成個3 月都係過山車

tsla

明明巴搵你打機

幾時
搵日boot翻部電腦

而家

認真

認真佢話12

等我預備下
我呢排用macbook

macbook 轉WIN系統就打得啦

15差d又比連仔呃左

我沖涼先

mba 2020 i3 8gb ram
遲啲整rendering再搞部mbp 16”或者razer blade 15

返到7蚊 應該入得

邊個打？

BIDU
直棍

比個ID黎

搞緊部電腦
死死地

Quick la

更新完加你

痴線我琴日SQQQ同價位果陣入，
今日去返同價位得返一半
時間值RIP

你末日係咁嫁啦，你開住佢一粒中跌一次

所以要最後一日玩先係真末日, 本身就冇咩時間值

btw, 16c, 0.18入, 0.42食咗, 而家入咗17C

+左

又閪霖

痴線去葡京連推14口大就係你呢啲人黎

點

fixing la bb

中概冧到傻, 3傻10%, B站10%, 百度6%, 係得FUTU竟然綠燈

去打機啦屌

How long want wait u ar diu

緊張刺激

Updating but i believe some patience is needed

快撚啲16.5

你將舊錢推左落17 call度？

maybe u guyz play one first i late join
stupid computer update take longer than i hit once

Ok next

廢機又話攞舊錢去買電腦嘅

@喂巴

完全唔知你講乜鳩
唔識電腦

你哋玩住先

16c個profit推咗, 入16C啲本收返

成班去左打機

我仲喺度
俾PLTR激親

15蚊先叫我

睇到個市想打暈自己

依家真係一隻gme救全家
SH

我比部電腦吹漲

Btw我之前都係用2020 MBA Intel機
早排換咗M1
好爽

打算換mbp m1x機
跟著開parallel 打code
翻學再買部ipad仔

16.5 啦就黎

@喂啊, 唔好打機啦, 走鬼啦

嚟緊呢部iPad Pro應該會大升級
我手持2018都想換

唔激唔激, 哩排個市, 有幾多科技股頂得住

收市有望17

睇住TSLA會好過少少

可能唔使, 1個鐘就到

翻學再講
依家機都打唔到

幾時教我入OPTION

仲要翻多最少四年學
我依家搞parallel 懷疑會快過部pc

FUTU穿埋120, 準備雙位數了

0.47走左啦，0.55返唔到鄉下架啦

Pltr 就穿20 cls

Ok la

預備好未

準備單日跌20%

18再入

名？加我，股屎邊洗睇，睇完都係跌

仲諗住企穩23-25
屌佢老母

你個福guy搞成點

我賭錢咁玩

認真答你
我依家macbook搞緊parallel快過部pc

社會巴會唔會加注

627@$34.81 未驚過

我斬哂call ，直接入算
仲想試下用long call 入貨
差啲用埋short call 價錢入

唔溝貨？

仲未duck?

無晒cash 出糧再溝

而家入已經比大家平20-30%
祝巴打賺多啲

玩住先
唔sure5分鐘內得唔得
比少少時間我屌佢個usb窿

Pltr買佢potential

冇錢溝了

我想知點先知莊價開價合唔合理，
你之前比嗰個計數機，
差個利率搵唔到係乜嘢

唔等架 得返3千蚊用到月尾咋嘛

決定趁低入百度

個市冧得勁就搞鳩木木
我都唔等錢洗嘅 仲有啲利是錢未拆

我都唔識計, 睇IV唔太誇張, 溢價唔高就憑感覺入, 上次係明明巴share個計數機, 我都唔識用

嘩屌 原來ipoe跌到落13蚊 我都係熄app算

你唔講我都唔知跌到咁低

尋日15蚊溝咗啲啲已經覺得低 今日仲癲 熄app保平安

睇到IPOE跌到咁閪樣覺得自己入PLTR都唔差得咁緊要
原本一個月前就係佢同SPAC之間揀

彈返少少

社巴
GME 到依家已經蝕左50k 左右了

啲option 蝕到入哂肉

今日直程點名笑佢

pltr 比人put 到跌勁多

Spac股joy巴打們聽晚先玩，聽日要返工

殺put就正

佢應該係話由gme開始成個戶口蝕50

應該係話，入spac股隻隻都差唔多，tpgy返15

記錄下電腦點玩弄我

嬲鳩啲隊友

算唔算係做岩個決定
一樣咁閪冧黎講
起碼揀返緊有實業又有護城河既公司先

打完機返黎見到百度牛牛果下大V嚇親

係咪見底了

納dee V緊

dont give me hope

又想買SQQQ 16 call

仲買唔買SQQQ 16

V緊仲入call
終極大賭仔

打爆你

明巴
今次斬應該係蝕10k 到

125XX個時我入咗17C睇黎今日profit要嘔返一半出去

真係唔好意思
搞得掂再同大家玩

我16.5琴日入要0.55...痴撚線

我而家卡鳩住左...

衝上去轉燈CLS 牛牛118上140

屌掛住打機冇入

唔識講，最好係無貨囉，你其實大約睇到spac真心唔健康，今年上個堆好多垃圾但炒到識飛，個個都慣左spac鳩買易升

勁想put曬ipoe pltr果堆野出氣

233打緊機無視左

我都係

傻啦好小事，整好裝備聽日玩，個市唔洗睇嫁，睇到233百度咪嚇親自己

我off埋

入貨好時機

唔入價無計

我arkk仲hold緊

屌我而家全倉牛牛輸緊個倉4成

唔賭好悶...睇住自己牛牛日日跌錢

Pltr終於升返

早左斬option
無水晶球無計

最緊要定

Agree
正股定好多

巴打都唔好賭咁大喇

賭option真係要做ptbf㗎啦

好快落返去

唔大呀，佔倉位20％
仲要得幾張。。。
都蝕成咁

差唔多多一個ptbf 了

同意，渣住正股可以打下機打下丁或者一路打機一路丁

唔好呀

唔知講咩好

Good luck

求借水晶球一用

20%都唔大呢一波百度354-233都係3成多dd

Thx 社巴
依家都係用option 做對沖算

好撚黑心

咪係

Pltr 呀
太大唔敢玩option...

我百度都係long左兩張total1x%仲要成年後到期，近期真心係賭

之前你都成日想佢做ptgf
我想幫襯得唔得

學緊

唔怪得頭先輸
原來一路打機一路打丁

買option要當跌左都唔痛先好買，我百度個張帳面輸緊60%，由鳩佢慢慢擺，成年先到期

30k過夜

Option好貴冇錢買

攞左籌未

我建議姐

1蚊都係錢呀

嘩有冇咁貴
打多左個0咋

真心唔好買

你有老婆...我先得唔得
Dry左好多年

再一次強烈建議如果未入場玩spac暫時唔好玩，依家spac跟跌唔跟升，同埋多左好多垃圾公司上spac，研究左先好買

屌其實好撚on9，又要食莊溢價，
又驚末日期冇人接貨

佢手震打多左兩個0

預錢接貨，個莊隨時唔理你迫你接貨

Short 係
美式係咁
好on9

屌 所以近期遠期都好難玩

300又平左啲

除非入曬價，但末日無啦，唔到收左市都唔知係咪變廢紙

遠期唔難玩啊，我研究左，你睇好，輕輕買佢1/2張，話鳩知佢中間升跌，到期前1/2個月再睇位賣，不過我得一張同埋變廢紙都無所謂

訓了唔想開apps個倉唔見左4成

你玩咩咁甘
我全倉一隻都係-36%

我計好曬，我張22年1月21 520c用左$1800買，到期個時538就平手無輸贏，538之後每+18蚊就賺一倍1800，風險回報成正比，我買520call其實我睇佢升得到600

好似好多牛牛

好難玩所以我之前都有問過
舉例係咪睇好佢升到100，應該買張80咁樣

牛牛，TPGY IPOE RAAC PLTR比我斬曬

但相對上又會貴d

起碼今日係綠

係，唔係愈遠愈好，假設你睇佢到期日有520，到期日525但你要計埋期權金，我option都係研究緊試玩，真係唔建議唔識既走去玩

我同c033根本係度賭錢

綠 都未到我斬個價

岩啊，所以買之前計曬佢，岩咪買囉，唔岩無必要買，同埋我張call係有覺悟，當買mark six咁，輸曬咪算

訓了各位88

Long call short put 接貨
唔跌穿其實賺

Pltr 穿埋期權金位

晚安

其實option 一定唔係單買
要組合。。。

88

咁睇分分鐘下星期都未跌定

冇嘢做寫下嘢分散注意力好過望著tsla墜機

無諗住對沖，買落去輸曬就算

死貓彈定見底

邊有人知

如果我睇好佢今年升一倍應該點買好？點組合好

CEO早晨

早

組合 嗰啲應該係想止賺蝕
或者唔確定佢上/落

同埋組合唔單單可以用2個，可以3個

我見手機都有啲app 可以整，好似optionstrat

睇佢升成倍 仲要係一年後係咪買張遠少少既call
頂多加張put做strangle

定係其實不如入正股但剩係買put做對沖算

GMBL天竺鼠太空難民於地心掙扎中

我喺度諗，long call 其實大部分人係唔係淨係想食升左嘅差價，唔多人行權拎貨。。。

又或者唔想手上依家用咁多錢放喺正股上面, 當做leverage

定係其實無咁多cash接貨

或者未有
有好有唔好

我訓醒之後發現IPOE 220121C50賺緊錢

早幾日跌到得返一半

1個月前已經講左tsla 係on9 野黎，但無人聽

依條友係做乜鳩 自大到

Tsla再on9都做到咁大

上連登勿認真tesla用3年計升左幾多，又係個d我地推介gmbl跟住用最高位計輸幾多

呢d好煩我買一張貴價六合彩算，渣鳩住佢半年睇下點

仲條友係真心現實究竟有幾失敗先要係網上做依啲嘢

我依家連登同牛牛圈都少睇，一回調就大家一齊無視佢之前升幅，百度21年1月1開市216，連登同牛牛圈個個都係摸頂摸底師，一早叫你高位賣，琴晚237先柯煙，咁傾唔到落去

我甩曬手，本身預錢溝百度，琴晚hit唔到無計

睇黎果陣真係執到平貨
而家IPOE個價比起買果陣跌左2蚊都賺緊

我決定唔玩了

最近發覺個心要定真係好緊要
以前成日一見佢跌就想溝，唔到價都改單，
改完佢就再跌穿
而家set完，到就入唔到就算，根本可以唔洗望
Btw今晚再戰

咁有咩打算

腳踏實地

有冇人打FIFA啫你哋

忠忠直直，終需........

係啊，我個人睇法係，我研究左隻野，唔通無限金錢跌5%溝溝佢咩，set好擺係到，照常生活，我老婆琴日盤前25x入，我打緊機佢已經就訓死左，呢d咪sh囉，股joy都阻唔到佢訓，因為佢根本唔知joy左

我自己而家手動入貨算
溝早咗仲難頂過隻野繼續跌
牛牛我最多只會賺夠贏住走
佢再繼續跌我都唔會放

今日星期六

唔買個股都建議月供/平均成本入d穩陣野儲錢既
齋係每年蝕通漲都令你舊錢購買力下降啦

所以我地去打機

繼續troll game

Agree
投資唔應該係發達
放去指數etf會輕鬆好多

依家儲下cash先囉

電腦整好了

物色緊買咩新電腦
我想用macbook但係我做嘢要用window
依家apple又冇得bootcamp

記得你果陣講左好耐買電腦...

正路就買windows做嘢
翻學再算

搵埋明明巴先，你玩得lol叫我

We開機了，u come?

Troll餃

唔好咁啦，有我，最後個場都4打5，隻狗頭單機左成場同埋你成日叫我斷ad大，我都唔知佢大係點

我地就好似IPOE咁
比佢頭也不回咁賣左

比你地搞到特登down返lol
明明無時間玩

一齊衝呀

瘋狂改緊卷
希望聽晚得閒

明明有呀

搞到我都有興趣玩埋一份

冇曬心機溫書

仲未訓

Time to troll

睇完netflix溫書

日夜顛倒晒

期權Short Short地 - 財報要點玩?

好撚勁

提前調教至英國人生理時鐘

之前研究個時睇過，有人直接開兩邊單食iv

樓主pin果個真心勁
比人隊穿short call都仲有錢賺

weekend又完
聽日繼續返工
原來已經睇左成個月閪冧

個po靜左

因為今晚先開市

但不想面對

無開市都要休息下嫁

雖然開左市都無乜野睇

返工，得閒就望下納期

睇佢繼續插

我成日覺得納期無咩用單純比人賭下

話說我呢排無點上黎其實去左炒crypto執返d本
股市依家跌到痴左線 屌

crypto

又到星期一納期又跌到

岩岩執到最後一水終於追返所有gme輸既 同埋依家跌市輸既
但依家股跌到傻 連crypto都一齊死 依家現金保值
同埋想試下搞crypto野

3倍做空末日期round2?

棍爆你

今晚9點？

喂啊你唔好咁啦

納期用黎呃港女，鬼佬都未起身

雖然係但睇到都不安

好，9點玩得

再跌返ptbf

Crypto係咪真係買大細...點知佢升定跌？
利申 唔識，唔諗住玩

會窮

比條生路幪頭入閘都得掛

巴打身材好正？
定係30cm

五絕中晒
肥窮矮毒柒

btw財巴dc開左ark區
契媽

準備又賭錢

賭仔又出動

講笑想牛牛插返落110，盤前一定跳水

今晚又插到仆街

笑死有人set 1.45買入
專登搞笑

算啦呢啲真心唔岩我玩

推爆埋佢

GMBL天竺鼠太空難民於地心掙扎中

下個po

TPGY 16蚊好吸引

1000